快撚啲同我report佢收佢皮

呢啲咁嘅垃圾唔一人一個report點對得住自己呀

咁賤格

Wadiu
P jai搵人幫推

個邊廂話人黃媒，轉頭又造假屈人

原來而家錢多都有罪
嚇到我即刻燒晒啲現金
安落晒

貼埋Link啦屌你

發放埋啲假料等摺埋啦

呢個點新聞,老屈加作古仔,
甚至上埋連登睇post索料,
正仆街

呢d真係 扮晒中立

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真係戇鳩，12歲細路有無可能自己一個人住?啲錢有無可能係佢?

文匯報